點解在巴士總站上車，未開出唔可以上住車等

屌 熱到出哂汗
清潔完 拍卡上車涼住冷氣等司機咪好

咁司機都要休息嘅

停車熄匙

入面無冷氣無風仲熱wo 你識唔識架？？

冇司機著匙犯法架大佬

撚鳩你班港豬囉

澳門就唔同 未開都俾人上住車

爭取巴士站有冷氣

離開司機位要死火+停車熄匙

所以有d總站整左冷氣房

因為司機响休息室有冷氣涼

戇鳩

大陸係咁

因為未開囉